葉劉淑儀: 強烈譴責毆打立法會議員

新民黨 強烈譴責毆打立法會議員

今天（9月24日）早上，立法會議員鄺俊宇遭四名兇徒襲擊，受傷送院，新民黨強烈譴責兇徒暴行，要求警方嚴正執法，把兇徒緝拿歸案。

新民黨強調，對於任何違法、暴力、破壞社會秩序的行為，社會不應容忍；特別是近期網上鼓吹「私了」、以武制暴等，均有違法治，不能接受。新民黨呼籲社會各方克制，停止暴力行為，包容不同意見人士，讓香港回歸法治、重回正軌。

新民黨向鄺俊宇議員致以慰問，希望鄺議員早日康復。

source: 葉劉淑儀及新民黨facebook

選舉近了

破窗效應

笑左
葉瘤好驚自己俾人第一個試刀

你搞撚掂你自己先講啦

自推 1/10

條八婆一驚就好多野講

驚俾人打

葉劉咩都走在最前
又驚制裁 又驚被打

好過菠蘿黨粒聲都

佢開始驚

姐姐呢排好勤力

吹下風都驚撚到咁 真係好驚比人毆打

姐姐又出嚟教妹妹做人

麒麟呢？

佢係撚驚咩
根本借題屌尻私了

使乜咁驚呀
家下係鄉黑打泛民
唔關你事喎葉太

鄺神怒了

何妖第一，姐姐第二

笑死

Lion bird is watching you

自推 2/10

係咪驚下一個到佢?

你咁做以為美國會放過你，唔好玩啦

合適candidate

多得你班共黨先會比人打,依家做show扮關心人,收皮啦
一票不投共狗

堆小丑幫民建聯頂得幾耐

我要選特首

姐姐好驚俾人打?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

何妖香左之後下個應該輪到你

我覺得鼠王應該排前D

屌，痴撚線。

驚做第二個

佢驚比人打

妹妹：家姐！出門口小心啲呀

殺人係要填命既，贊唔贊成？

自推 3/10

係咪驚比人打呀

姐姐做野lu, 跟住可能會大大聲同solomon講話自己有做野

原本姐姐都係舉中指?

姐姐驚就米能出街囉

扮曬嘢

姐姐驚呢次唔係推去撞麟麟，係推去落海

樓主個名

驚啊

幾隻小丑

Spin 都 Spin 唔切

落地獄啦屌你老母

妹妹,可唔可以分D G4俾我

11月

姐姐又想俾妹妹睇下咩叫公正

姐姐驚到卜街

嘩！咩事

賊喊捉賊

612 721 811 831 新屋嶺

淆底 不過姐姐應該係第三個左右

唔好以為咁講就唔會比美國制裁

驚手足效法?

Shortlist
何君堯
葉劉

驚到賴屎

睇黎佢好多資產係美國

牆頭草
幾時制裁佢

哦

琴日條8婆黎左圓方買衫
話要揀定衫10月1號著
買定壽衣？

我都想知

毆打示威者又唔講

佢驚比人打，如果係打，應該唔止4人圍佢

毆打立法會議員：強烈譴責
毆打市民：.............

係都何君堯先啦，利申預測

佢個女

分分鐘佢搵人打啦

做咩咁驚?
你係咪知道d咩?

姐姐驚下個到佢

姐姐應該好驚

每次見到都笑咗

建制議員開始淆底。

姐姐驚呀??

係 睇 1:28

又怕美國佬
又怕爛仔

又拉埋示威者落水，人渣

屌收皮啦
佢驚啲人打佢之嘛

似喺借啲意吹風話喺我地做，無啦啦點會講私了

8婆出黎抽水

人權及民主法案近了

私了鄺俊宇

姐姐又唔洗咁驚
你一定唔係第一位 但絕對係頭五

驚有人覆桌會搞返保蝗果邊？
一有事即刻歸邊保平安

咁驚
都無咁快輪到你

咁佢點都排到頭三

美國佬又搞佢，香港人又搞佢，林鄭又搞佢，立法會公廁

你走啦

好明顯p過喇

哦 原來係姐姐對廣子私了
為左警告大家唔好再私了
明白
1.無馬跑
2.姐姐

係就預埋，大把獅鳥排緊隊架。

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

姐姐係咪好撚驚？

好驚呀？

驚呀

下個目標到姐姐?

收回...樓上真係有link

手術刀切瘤

push

譴責與否 你都上硬list啦

睇嚟好驚比人打

葉太好驚被人打?

會唔會有份？GODFATHER都有講，邊個出聲先邊個就係鬼

PR 做野咁解

驚到

唔反了

下一個係...

已經入左賣港賊名單，講咩都冇用

我覺得葉劉應該排係何妖 民建聯班撚樣之後

葉劉呢排咁多爹

特別是近期網上鼓吹「私了」、以武制暴等，均有違法治，不能接受。
Diu 咁都要借刀

民主及人權法案真係好有效

好驚

呢D人真係死到臨頭先識驚，先係到扮曬野

原來做咁大場戲就係要大家唔好私鳥

點睇你條𡃁

E家先出來搏同情，冇用架，清單一定有你。好好留係大灣區啦

何妖唔洗講，老鼠芬係值得排前過佢，仲有大口狗、廿蚊張、陳健波嗰班萬年老賊啲嘴臉其實仲衰過姐姐

係啦，分明想spin落我地到
但係美國一定知道礦仔係票王，係幫我地仲上過前線攰到暈低，一定係黑社會搞佢

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

繼續俾人第一個制裁啦

林奠去咗邊？

強烈譴責麒麟襲擊立法會議員

收皮啦掃把頭

姐姐做咩冇啦啦講人話

阿sir做野唔使你教

佢驚?

驚人報復喺其他議員度啫

唔係掛咁無腦嘅嘢都諗得出

自然反應用屁股推開

驚？

屌，又講到私了係示威者搞成咁，先頭721又話示威搞到有暴力氣氛，依家立會議員比人打又話示威者講私了搞成，次次都張受害者身份掉轉

扮嘢？

公開支持五大訴求，咁咪放過你

佢驚成為風氣,佢自己有危險姐

因為佢好驚比人打

你們應當悔改

都係要制裁嫁啦

乜都關佢事

你知啲無腦藍絲，人講乜佢就信，唔會經過嗰大腦

不過佢地信唔信都唔會影響我地

妹妹，睇我表演啦

定係被點名, 家下驚到要扮人講下人話?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前其他比人打又唔見你出聲?

咁驚麻包袋？
第一個都唔到佢啦

👍👍

葉劉佢一驚就會多野講，搶住出來7

扮乜撚嘢

我硬係覺得佢地係準備拉啲黑衫黑褲當示威者做既

笑死 依家先開始講人話

好似第一次譴責
之前林卓廷其他好多都wfc

好笑 擔心選票?

i am watching you 葉劉，always watching.

覺唔覺自己好好笑

怕美國制裁，想洗白？

此地無銀呀
條八婆無好野

收皮啦

我睇完之後都係咁諗
咁都屈到落示威者到
cls

係，條八婆甘好死

係都何妖先
葉瘤等人權法搞都夠

葉劉2邊屌曬 又做牆頭草

有人好驚被報仇咁喎

姐姐係長頭草

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望各位手足幫我手推

此地無銀？

#姐姐好撚驚
#所羅門
#第一個制裁葉劉淑儀

其實譴責先識玩

由你把口講有點兒那個

葉瘤窮極都有全紀律部隊支持

通常出嚟予以譴責果d都係兇手，估下架咋

姐姐好擔心

根本係借鄺俊宇抽私了水

驚自己都俾人打埋一份咋

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

點少得你

佢應該真係最驚制裁， 要私了既話排隊都未咁快到佢啦

姐姐好驚神獸, 繼上次俾麒麟撞之後今次會唔會俾獅鳥咬？

止暴制葉瘤

獅鳥既話，689 應該排第一走唔甩

賊喊捉賊？

佢好驚下個到佢喎

佢就想第一刀,何妖先都未到佢啦

舉之將選 其言也善

佢真係怕清算

不過搞小動作都冇用，wishlist第一個就係佢姜，八婆

何妖收皮都未到佢啦

正一抽水怪

好想執佢一劑

美國人權法近了

佢好驚下一個係佢

Push.

你驚乜啫

話唔定怕死到轉個頭就篤灰
直接指證係邊個派人做

仲諗住同情對家，就可以換取美國對你手軟？
真係異想天開，可笑至極

因為葉劉知道 選舉又近了

一個諗到佢同何君堯做的

垃圾桶

好驚比人打咩姐姐

假惺惺，選舉近了

何妖有堆爛仔保護嘛

扮野？定驚下個到你？

識得驚？

缺一不可

葉劉：我唔想係大灣區養老啊

強烈要求獅鳥搵佢試刀

奶共奶到咁折墮佢都算犀利

Exact7ly

你走唔甩嘅

下次可能為自己出譴責聲明

而家唔要姐姐奶呀

大灣區終老啦

未到你 何妖第一

我覺得佢係想借譴責黎話俾人知鄺仔被打唔關建制事喎
賊喊捉賊 收閪皮啦老妖

咁驚做乜，懷疑係佢做既

721 林卓廷都比人打呀
隻雞有冇出聲

有國安保護,點夠做

係咪好驚下個係自己

覺得佢好辛苦

姐姐要揸緊中指

因為佢都驚比人打

緊係驚
一陣打鳩埋葉劉就唔好啦

舉晒中指好唔專重

1 2 兩隻手指

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢驚自己有事姐

想割席？

講到貓哭老鼠
葉劉每次都真係做到足

一定到仲係！